我宣布自動沖廁廁所係最垃圾嘅設計

次次痾痾下無啦啦沖水彈到成個屎忽都係屎水

所以自動沖廁應該配埋自動洗屎忽

成日覺得行埋尿兜小便前 噴落黎嗰d消毒劑會連埋尿兜本身d細菌彈到條jer, 好嘔心

冇試過喎

agree
有時想望下D屎
佢同我一野沖走哂

咁易因為個廁所太落後，冇 Ass Recognition

烏低身玩電話就中伏

設計嗰個真係智障嚟，用屎塔版重力感應，或者開門嗰下連動沖廁唔得㗎咩，一烏前就沖廁，屙一次屎沖三次廁，屌佢老母

一行埋去就沖落黎
彈到JJ+成褲都係細菌